早兩日汽油彈，今日就傳混入境，劇本出哂嚟喇喂！！！！

琴日就有狗搜到七粒汽油彈
今日就有傳有批大陸人袋住gear入境
如果係真，成件事目的就好明顯，就係共狗扮示威者製造真.暴動！

大家諗吓
自從美帝開聲，所有狗即刻收哂皮
連施永青都轉埋軚
但so far外國都係用人道立場去譴責，係嚟幫助弱勢，係幫助我地依班受害者！
一旦示威武力突然升級，真係出到大量汽油彈！甚至令狗出現死傷！外國仲邊有藉口介入呀！？

所以依幾日嘅劇本，100% 係咁
1 狗挑釁大家，令和理非活動變勇武
2 衝擊途中，大量鬼出現令武力升級
3 黑警死傷，搶走受害者身份

咁要點拆！？就係依兩日繼續和理非
依幾日就連國師都開始食藥，叫大家咪勇武住
我建議大家都照帶定Gear保護自己！但我希望大家絕對唔好主動出手！
有事，盡散
真係無可奈何先好還拖
絕對唔可以將國際層面嘅道德高地畀返佢地！真真正正be water!

push

高汁

傳香港人準備拉埋中共一齊攬炒

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

Push

10

雖然比人話假野 但係推左先

9

8

7

6

自推

5

到真係出雞尾酒咪搵番大陸人藏有汽油彈同帶GEAR過關D新聞出黎

4

3

2

818 維園見

建議前綫見到後排走就慢慢後退
後排唔走就屌到佢地到

利申: 819之後屠狗都唔割

1

721 811

手足呢兩日一定要小心！
一個都不能少

問題係Gear過關唔係新聞嘛，甚至未經FC添

最好依家sd晒比外國留定底先

勇武手足保護大家退，818 見

高汁推！
今次真係和理非全面進場啦

消息人士指出

818 721

機會極高,推

到時畀人屈放流料，口同鼻拗

Push 。 要國際幫助，真係要堅忍唔出手

推

今次一定要忍手

啲disinformation多到呢

818 帶gear 唔戴gear

Thinking

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

817 818

呢個星期大家轉職和理非
要black bloc 保護所有手足

黑警放鬼做示威者已經冇晒信用啦
發生咩事都可以俾外國傳媒講係警察/中共既鬼

冷氣軍師建議唱美國國歌 五毛一定忍唔住打人

共狗最叻依招嘛，自己睇路最實際

觀眾透過鏡頭看事情
總會支持受害者

講英文，一聽到普通話就掉佢餵速龍

擺明中共係愈驚我地先愈多依d 小動作
818
香港人 維園見

到時唔知邊個差佬咁唔好彩要為國捐軀

推！818 兩點鐘 維園見！

Push
呢兩日堅係和班非場合

818

最緊要用腦 而家警犬同大陸佬都識扮示威者
我地仲係一成不變繼續和理非只會輸

即是818要加大力度
追究721元朗和811濫暴
集中焦點
將大陸口中的「暴」同警察接軌
咁就塞住佢把口

721真心刺激到好多人的良知
要追究到底

推呀

所以和理非回合818

勇武巴打 辛苦你地喇
呢兩日交返俾我地
你地休息下

寧可信其有

之前睇過有巴打都講過啲中共技倆，
係過國民黨本身有外國幫拖，但中共老屈搞到外國信撚左，到國民黨大勢已去收緊皮，外國先知信錯人但救唔番個局勢。
所以今次中共照用相同技倆都唔撚出奇，大家打得個底先，依家所有野都backup定，或者sand得出去外面先？

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

[驚人發現！]傳出去！817紅土一定要去！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

正確，拎著道德個高台，世界聯手撐！

be water

612 721 811 818

我都絕對同意
政治手段呢家野需要大量智慧

呢兩日要好小心

岩，根本已經預計到有鬼搞事
唔係每次都好似機場個次咁捉到隻公安鬼
所以呢兩日在埸人士互相監察
一見到疑似激進人士拉一拉住佢
全個連登對未來2日已有共識，絕對和理非，如對狗無理放 tg, 即散唔好覆桌
唔係又招人囗舌，我地要話俾全世界知我地停左暴力喇！你要傾？好！就睇你同我地傾乜9

唔衝擊
玩雷射槍

推呢個

不要說推
試著說
818維園2點見 不見不散

劇本出埋黎？真係有心策劃會唔會係比狗拉到仲上新聞
好心唔好咁撚傻鳩啦

最多都係話
有咩搞留到行完先搞

屌講撚真，燃燒彈擲左都唔知幾撚多次，你綁起個大陸人都未出聲，幾粒燃燒彈就暴動？
唔好殺狗係真既，其他就算撚數啦

沉著應戰！

不過我覺得
佢地有機會唔跟大隊
200人突擊九龍既話會點？
如果有人明顯用不合理既暴力又割唔割？
應唔應該唔好黑衫遊行避嫌？

私煙都車到入境，gear要車入黎有幾難

狂推，暫停勇武，用和平換取國際支援

照去 但盡量和平啦唔該

我老母平時唔出黎都出黎同你行呀

其實可唔可以前線當日有共識唔玩火唔出汽油彈?
只要有呢方面共識，到時邊個玩火就自然知道邊個係鬼

推 照帶裝 以防萬一

咁要做定文宣，俾外國知道你地當初做錯決定，依家要做番岩

筆都唔好玩拿！
行完即散

求大家be water一次

咪撚玩 唔係有政治潔癖

而係你要do right thing in the right moment

加大力度
出多d力
btw多謝巴打一齊討論共勉之

和理非出場啦

根本前線玩火個批係咪我地既人都成疑啦

就係講緊驚有人想升級武力殺狗喎巴打

真心 唔好搏
各位手足要勇武嘅幾日後隨時都得
但呢兩日真係盡量和理非咗先 以防萬一
要破壞咗中共嘅計謀先
抗爭唔可以淨係鬥勇 都要鬥智

好多勇武一見狗就癲 點搞

今朝有幾個post投票問殺人割唔割

紅土遊行任何暴力，會立即大振對台同日「反暴聯盟」聲威

武兄弟8.17休息番日，做番和理非啦

Yes有勇有謀

和理非兩日試下水温先

言下之意即係話行完照升級係上策？
依加全世界望住我地
我地照舊套路
和理非 設限 升級
咁樣唔會仲好咩
勇武又不失道德高地

正確 有必要提前係外國媒體同reddit到講定，真係發生都有自保

合理推測，推

試水温

唔捉鬼啊
點解要捉鬼啊
和理飛行到最後
唔割，永遠都唔割。

啱
要和平散水反而先打亂中共部處
勇武既話就會跟左劇本行，萬劫不復

檔係佢前面，其實和理非多過勇武
要阻一定阻到
我相信勇武必以大局為重
所以如果聽日有人行動，好大機會係鬼

同意後日和理非咗先

全部人出嚟呀！！！

818!!!!

如果真係有類似暴動 或者畀人影到有黑警比汽油彈燒死好難同人哋國家輿論機器鬥。
雖然係咁講，但係烏克蘭都有幾十個警察死咗 但係輿論都係市民果邊

今日就有傳有批大陸人袋住gear入境

呢單野堅係真 一手料 帶哂黑色白色衫 眼罩頭盔 第一次落黎香港
絕對唔係做謠 每個口岸都有呢啲人想入黎
Reject左大部分 但仍然有啲已經入左境
幾多真係唔知 因為係幾個口岸五六點一齊入黎
真心今個周末小心為上
保護自己 唔好單獨行動 互相保護身邊嘅人
唔想再見到有人流血

總之自己執生

汲取機場小教訓 大定要冷靜行事 唔好落單

忍手呀各位

黑警無啦啦係元朗截停架車上面又大陸人又雞尾酒，唔係有野真係講都無人信

仲有，我留意到好多時衝突起因一定係
話人地影我地大頭相

麻煩你唔想人影就自己包好少少，人地絕對有權影相

麻煩大家唔好再有冇謂肢體衝突

儘量唔好戴耳機，戴耳機集會你就縮埋一邊玩手機算啦。

其實陰謀論諗，紅土突然半夜三更批都好古怪
如果聽日真係有咩大型衝擊，818 人數大減都唔奇

其實真係兩種解讀都得
你可以話政府收編晒呢啲政治kol做散水狗又得
話中共真係想製造做真暴動影響美中談判又得

不過云伯其實都一早講咗場運動要轉型和平等國際去傾(起碼係上個月已經講)
而且佢都講到明真係傾唔掂可以再出嚟，都唔完全係散水撚嚟嘅
講散水嘅陶傑其實仲早過佢，612已經叫人唔好搞落去啦

講真 唔排除係政府怕咗我地班勇武而放流料 又想嚇退我地
但冇所謂啦 今次咪退一退囉
今次冇事嘅話我地隨時可以再返嚟

推，現階段啱啱推上國際層面，我哋暫時都仲需要守住道德標準

伏到仆街一定有劇本
其實仲趕唔趕得切改期?
聽日有師教遊行應該唔少人
唔值得為紅土攞818黎憳

幫幫手
向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

難得侵侵肯出聲，大家更加要醒水be water

點解唔預先晌外媒報定案？起碼有乜事全世界知道係共產黨做。

麵糊，好難洗架，
先用大量的水，
再用麵粉，
大陸仔最愛，

大家時刻提高警覺

今朝先問完
夜晚就傳有人會喺818搞事

不嬲行完過半粒鐘就會出新聞稿批評嫁啦
612個陣岩岩開始就話可以設限升級姐
而家我地仲有咩好升級
頂多咪轉場圍下狗總警署中聯辦塗下鴉
呢d全部都做過又唔覺得有咩咁失道德高地

班狗唔搞我地一定係圍完就返屋企訓

真係升級就係塞入機場路，但成件事都關勇武定和理非事啦

當我地真係陰謀論，817/818有咩過火行為都未必係手足做。依兩日gear係保護自己，但可唔可以用和班非姿態去完成

Be water

嗰個post多個海關巴打再三強調係堅有福建人落嚟

推上國際

大紀元：
8月18日，香港反送中又將掀起一波大型遊行抗爭，不過中國問題專家警告，北京已經準備三項惡毒安排來對付香港，其中一項就是派出中共特務混進抗爭者中，伺機殺害香港警察，藉此抹黑香港反送中運動，來轉移國際對中共的譴責。

專家也向港警喊話，千萬要認清局勢，這時不是維護中共的時候，而是要先保護自己，否則港警將會被率先犧牲。

唔會叫大家散水
只希望手足小心冷靜

天佑香港

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

認同

而家同外國記者講定 有大陸人有gear大機會混入示 到時有咩事大家明哂

早兩日大紀元都講緊殺狗嫁禍
大家真係要小心中伏

True

勇武辛苦了，交比我地和理非，萬事有我地用愛與和平去贏個輿論返黎，唔好出手住

Agree

星期日和平！

612 前死差佬已搵老新自演去總部燒車

識玩一定和理非
好似上星期 大批福建仔坐成日富臨咁
暰尻唒 咁遠嚟到 無得打交以示忠貞

你終於明我講乜
唔係割唔割嘅問題啊屌

屌根本就應該大大聲宣揚中共派員意圖抹黑示威者
呢單野上左頭條
到時佢地做咩咪做咩囉

佢戴頭盔暗角殺警你阻到咩？

我地要做既係唔好比佢地入我地數

捉鬼係捉唔完

如果呢班友行動，劇本一定係嫁禍在香港示威者身上㗎！六厘落黎準備搞事，唔係呢幾日嘅事。

紅磡/黄埔呢個星期出現嘅黑衣人樣，勁多唔係香港人，大嬋大叔唔在講，少青隊都好多 (只用肢腐寶，連老麥自助機都唔識用)

推
和理非818見

818唔推, 係到玩捉鬼

基本上一定會有人混入搞事
但同時前線好多人好容易煽動
一有唔妥直接散開孤立

當然我覺得最好個遊行推遲
818太重要慱唔過

忍一忍 睇下美國咩舉動

大家努力，堅持就是勝利!

警報
武警特務公安爛仔 假扮示威者
打鬥、傷人、明殺 概率非常高

小小建議
- 歌聲招降大法
- 「做人要有公關」
- 制止暴力臥底滲透 跟劇本惡意傷人嫁禍

懷疑可疑人物身分，等記者盤問

時刻記得五大訴求初衷，大局為重
以退為進，小心墮局，小心分散，草木皆兵

人若初起挑釁，保持冷靜罵不還口

人若繼以動武？錄音 錄影拍低佢
理性評估局況
「人必自辱，而後人辱之」

小心被人群煽動，我地不鼓吹暴力
「己所不欲 勿施於人/畜」
行私刑 無公關食屎咖喇

公民監督、制暴自衛、僅使用合理武力制止衝突、降服他人、交予記者，
千其唔好釀成打鬥，上當

係失去理智／疑似二五 嫁禍前線狂毆人嗰時，
不斷不斷重複「做人無公關，食屎咖喇」、哈利路亞歌聲大法，
六字大明咒、佛曰、任何宗教文義，
冷靜自己 明哲保大局！

關鍵詞：五大訴求、普世價值、合理止暴、公關風暴、
民意輿論、小心有人借力打力。

——————————-

已有武警公安進場不惜一切瓦解運動，
請切記保持冷靜，
香港人係時候冷靜出對策應對。

敵人在笑，我等齊心，
敵人伏攻，我等以柔化剛

可疑人士動武 挑釁 第一滴血
死士嫁禍，逆轉民意，瓦解運動，無所不用其極

滲透 潛伏 嫁禍 暗殺 瓦解五部曲 NO WAY！

有Gear嘅鬼又點﹐出老解都未驚過

忍幾日
贏一世

唔好捉鬼得唔得呀屌你老母

又黎衝就係鬼論？

無勇武手足送中條例一早過左

點解講到明不割又要咁？

我理得係手足定係鬼，總之氣油彈又好核彈又好，掉落黑警到，掉去廢老到，唔係掉到自己人既。 就一定唔可以割 得唔得？

誤會咗你抛我係咪想同勇武割Sorry巴打

屌唔撚好set憨鳩規矩啦
咩邊個點點點就係鬼

佢係鬼又點？捉佢出黎綁起佢？定交俾狗？
成件事已經變左互相猜疑同大台

你預計唔到當時情況，點可以為個陣設立規矩

應該收集定大陸人過關證據
拎一半出黎通天推上報
另一半就到時有事發生再拎出黎再推返上去話係中共技倆

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援
小心冷靜 手機紀錄身邊所有突發場面
影低可疑特務去向 眾口鑠金 積毀銷骨

—————————

不分化 保持警覺

關鍵詞：普世價值、公關風暴、
民意輿論、借力打力

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

歌聲招降大法
「做人要有公關」

擁抱自由

—————————

P牌照推

８１６攬炒巴團隊
８１８維園

十項推文 試著說
勿忘612、721、805、811
六烈士 一眼 七百義士前途 一下裝

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉疑插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、被捕者警處放出後 腦出血、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、皮肉剝離血肉模糊
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙、
今證實周日被捕人士移送羅湖文錦渡後，各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位傷勢。
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

我都有咁嘅推測

818 講英文

呢樣當然啦 不過我地自己人都唔好比位人入
總之818就係和理非回合 我唔想見到機場嘅事再次發生
818一輸 我地只會兵敗如山倒

我要雙普選

721 811
818一定要出嚟

重申，真係唔係割
係依家終於等到國際戰，武力升級既風險好可能係令外國無得介入，得益同損失好唔成正比
當然咩時候先武力升級，都真係要討論吓

次次遊行前就話又炸彈炸藥，根本做出來
你念下汽油彈荒謬到, 汽油彈洗L整定咩, 10分鐘做到啦, 根本係度自編自導

核爆都唔割!
武勇有時，和理非有時，按時讓大家配合出動。818和理非做嘢!
兄弟爬山，各自努力。

各位勇武手足休息下先
和理非上場

唔計私怨抽水
行動方向完全同意

集會係民陣搞，係應該和理非
但我認為唔應該連後續都set死係和理非
就算之後係有咩唔和理非既行動
都要至少幾百人去跟
如果現場有幾百人甚至幾千人願意跟去做呢樣野
咁唔可能因為我地指定當日和理非就唔比佢地做/話佢地係鬼

對家一定開行火做衝突場面,分分鐘幾百件無間道solo都唔奇
聽日紅土係最伏,818人一少運動會即收皮
所以聽日去唔到就818先出,去到嘅要keep和理非

依家升咗grade去國際層面就係政治戰
唔再係街頭抗爭

有無諗到我地差啲係機場真正恐怖份子？

我覺得可以利用依段流言做一個文宣打定底
而入境處證就係最好嘅證據(我記得有好幾張)

將黑警扮我哋嘅新聞link埋一次
Warning🚨 : 喬裝示威者嘅把戲會重演一次

要一個幾個外語高手整好類似文宣
再由我哋今晚至聽晚時間瘋狂share去Twitter

衝衝子

中共港共今日好安靜，唔係好兆頭

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

817.818

岩呀 推
今次絕對係和理非
不過要猜定裝

推！！

其實不如咁諗呀，我自問都是勇武派既一員，其實我都有同唔同手足傾，係呢方面真係有少少唔同諗法。

我覺得勇武手足普遍係認為國際關係真係唔多會救到香港，所以先自己勇武，唔怕係鏡頭面前打人，唔怕影響到國際輿論。跟住比人話衝動係鬼。

相反既人都係普遍仲會覺得外國勢力會幫手，驚外國會為我地示威者冠上暴徒嘅稱號。

但你試諗下，好多只係懷着一尾衝動想為各位手足報仇嘅心既勇武手足就比人話係鬼，或者會好大機會俾人話係鬼，咁樣咪同2014年佔中差唔多。

其實係咪真係應該唔捉鬼先係最好嘅方法，只要佢哋槍口對外我哋就唔割，學黑警玩賴皮係咪其實係最好嘅方法

我都同意班鬼防不勝防，只能夠盡收集定大陸派鬼既資訊，盡量用文宣反攻

但我出post 都係想講依家有張國際牌，而勇武手足愈勇，愈易畀班人偷雞
更加唔好講短期內勇武既得益同風險真係唔成正比
先唔講畀位人入，剩係扮勇武都難防
希望咁多位都小心

黑警 Mon po 狗 衰啲都要認真講句

如果你地有人命傷亡 唔好第一刻諗係示威者, 今次擺明個個和理非, 最勇武個批又比你地班狗捉曬

可能真係你地啲呀頭要犧牲你地

點樣防狗扮鬼出手

黑衫 full gear 扮勇武

死大陸仔 入境海關咁都截唔曬

但你由拎住張國際牌，係你贏/輸之前，張牌都唔會無啦啦無

係咪話從此勇武就要退落黎？

我認同一旦唔係和理非齋行好易有人係衝突中殺狗
但呢樣野唔會無啦啦消失
之後每一次既活動，包括817紅土都會有呢個可能性
你點知佢地會係邊次行動
咁係咪之後就完全唔再勇武？

我地唔應該比呢樣野綁住手腳，而係應該盡快解決呢樣野，例如搵證據有大量大陸人撐示威者推上報

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

有衝擊就係暴徙啦
仲理撚你係和理非

預計劇本：
有人挑釁（例：付國豪）
有鬼帶頭暴力攻擊
搞出人命
各國譴責
運動完結

今晚有巴打係荃灣站見到十幾個大陸佬，舊post有圖

之後我所見到係人數接近30－50
22：15分左右聚集係西九高鐵站
無行李，一人一把縮骨遮，大陸樣，身高真係接近一致約170，鏟青平頭，膚色黝黑，行動一致，極有紀律咁一隊一隊去買飛，然後一隊一隊咁入閘搭高鐵，好難想像唔係武警之類

唔好叫我fact check，係現場睇到好心寒，完全唔知預謀緊發生乜事

邊個出手 禁住佢

推818

一個都不能少

推左再算 唔一定要次次都勇武

根本呢個時期就唔應該行勇武
依家進入國際輿論戰
靠衝得到嘅野已經到咗極限
我地個victim形象已經好鞏固
但如果依家對家玩殺人劇本我地會即輸

聽日一定好撚伏,擺明衝住818而黎
最好可以暫緩紅土,下個星期先搞

我明白呀，但國際牌係好多人j 緊既牌，得罪講句，信外國work 既人，肯定多過信勇武

所以係咪等到依張牌失效，走投無路喇，先去到另一個階段比較好呢？

啱！要冷靜！

Push扮受害者

停一停，諗一諗

推呀!不能只有我看見

盡量和理非呀呢2日

其實兩樣嘢無衝突，首先國際牌目前係用人道藉口介入既，如果短期內主動出擊，張牌真係可能會無咗，所以我先建議短期內忍手

但勇武停手，揾證據都可以keep住做，學你咁講，解決咗就真係乜都拆得掂，所以雙線並行，邊忍邊揾，係咪目前最好方法呢？

同埋揾證據依方面真係要發大嚟做，依家我地次次都等人地自爆，究竟點先可以揾到上述證據呢？

push 817 818

拆解po, 支持

push,勁多三毛帶風向分化勇武同和理飛
所謂大台論
而家係自己獨立思考，所有訊息取正確有道理部分運用

贊同!!
818維園見

呢幾日一定唔可以做啲比佢地入到位既野大家做一做和理非先

所以 呢排 最好唔好衝突 有咩事就散 留返D大陸鬼 自己衝。。。有自己友衝一定要拉住 記住 記住要冷靜 唔好仲對家晚圈套 已經仲過好多次 仲唔醒D

聽日盡快擴散有大量大陸鬼扮示威者消息
817可能班鬼會襲擊藍絲

和理非 then 政府無回應 then先至 升級就會出師有名
記得唔好衝動

求求大家
一齊做和理非

pish

推 邊個和理非event都衝就真係鬼 大家捉到記得check銀包身份證 除非有身份不明人士對自己出手先

嚇

be water 忍手兩日，盲既都知中共想用鬼搞尻我地。有咩事忍住先，唔好捉鬼，真係捉左都人道d，唔係比人話道歉完又再做過。show晒佢身份證明就算啦

至於18號，到時好大機會坐爆架啦，睇下到時黑狗放唔放路。好似今晚遮打咁，黑狗都有放路比人企，無謂又自己佔路比狗搵位入再放蛋。

光復香港 時代革命
煲底見

依加就係講有班黑衫大陸人
到時可能唔會淨係圍下塗鴉下咁簡單

有道理
推爆

同意

818維園2點見 不見不散

我建議大家帶定紅牌同口哨, 見到大陸鬼就係佢身邊吹哨舉紅牌提醒附近既人, 而其他人就手機standby拍片,D 鬼好淆鏡頭, 千其唔好出手

818要人, 就算核彈都要出

推理上認同，手足可摸下依兩日一齊行下坐下，已經好夠

執生

818見

鳥克蘭死左百幾個平民

推 冷靜兩日

支共真係好撚卑鄙

支持帶gear唔戴gear

今次絕對要和理非！

和理非全面進場
捉算捉到鬼都用創意方法 同佢影張相廣傳 放佢走

百份之二百和理非!
有煙就散水
唔衝擊
要勇武都唔好落維園, 聲東擊西

有事盡阻啦屌，阻唔到先散

推，齊齊和理非，手足要忍一忍手

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。
我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。
不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。
由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。

國師今次真係食重藥，頭腦好清晰
各位手足行動前，諗清楚對成個局勢係好定壞

會唔會又警黑合作

勇武手足休息下 等我地接力

推，唔可以再輸
721 811
818

示威者一直採取克制 忍讓既態度
並不希望有衝突場面發生
但當遇到不合理對抗
示威者會採取不同行動果斷回應

推 818見

車藏汽油彈 兩內地男被捕
2019-08-16
頭條

元朗警署

【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃

現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國

其實你諗深一層，呢樣野你阻唔到

佢安排啲鬼突擊天水圍警署，再話係示威者做既，你都阻唔到

支持呢兩日行和理非

其實用Twitter sd比外媒
佢地真係睇到？
日實有幾萬個人send野比佢地

推上熱門

其實大家心入面都好似仲會有白武士黎救人咁，我都希望我諗得太過激太過負面，希望國際會幫到香港

絕對認同
依家已經好多媽媽由支持我地變左話我地
（更少家母同身邊幾位朋友既母親都係咁）
我地唔好再有藉口俾人話我地係暴徒
唔係話勇武唔好，如果唔係，條條例已經通過左
依家佢地可以暫時轉陣和理非
記住目標係立法會

點解反送中搞出咁大風波，係源於一個廢左既立法會，只要在下次選舉中讓非建制大勝，即使條例不徹回，立法會也可把它否決。

你知唔知就算泛民贏晒都係否決唔到
本身個議會得50%係真正民主成分，仲有分組點票
仲柒下柒下咁唔怪得班後生真係勸唔掂廢老

唔怪得之咁多人唔明點解要真普選啦唉
原來連而家個制度玩緊啲乜嘢都唔明
麻煩真係睇多啲wiki，了解下個體制基本係點先